未玩過snapchat覺得自己毒到出汁

😫

咁咪玩下囉
add番啲本身熟唔會點笑9你嘅frd
慢慢學慢慢適應
上連登開個post幫到你玩snapchat咩

點解要玩 咁無聊

on9 app
草火草佢老母西咩 草

見親d mk一定有玩
唔知個app有乜特別

fb ig都無玩 淨係做cd rom

係咁影相之後打句廢話send比人
用wts唔好

拎黎食女用
男人老狗點會互send😂😂😂

應該係細佬仔先鍾意玩